覺唔覺話去台灣食美食果啲人好on9

講緊啲台式料理，大部份真係好撚垃圾
又油又唔新鮮
佼佼者就係啲垃圾炸雞扒 ，仲有啲炒野，焿呀，糕呀咁
總之一個字，油

另一樣就係，明明島國，啲本地海鮮垃圾到唔恨。乜柒生蠔，唔可以生食只能烤 仲要成浸泥味

仲有太多垃圾。

唔好同我講啲外國料理，講緊台式

竟然仲有人晒錢去台灣食野

btw, 有幾樣個人覺得仲可以接受到
麻辣鍋
紅豆餅
胡椒蝦
串燒
薑母鴨
藥膳排骨
等等

利申 台灣住過幾年

晒錢去台灣食野既人可唔可以講下究竟係乜心態

我見台狗d 魚生係用本土魚獲架wo

蠔比較少，其他魚都會有，不過咪又係難食

啱啊 油撚到仆街 成日喺台灣食完都會肚屙
炸雞扒就好睇鋪頭 有啲真係好食 有啲食兩啖就掉咗
嗰啲炸野食鋪都係食嚟過吓口癮 食兩啖又係成袋唔要
不過鐵板燒同燒肉仲有打邊爐就真係好食過香港好多
講緊港紙百幾都已經係香港幾百蚊嘅水準仲要有啲再上幾個lv
同埋台灣食野真係好鬼平 不過真係好撚油同埋有啲鋪頭好污糟

邊種鐵板燒？打邊爐係指湯底定乜？ 就咁放落去烚好難唔好食架喎

btw, 啲小火鍋又係難撚食到仆街

我鍾意食地瓜球

你講果d都係遊客食。。本地人唔係淨係食哩d，其實台灣大把好野食，係d人唔識食

同去新加坡食美食不相伯仲

淨係胡椒蟹同喇沙好食

想真durian

又咸又多味精

例如？舉例黎聽下？

牛肉麵

巴打住咗幾年有冇食台妹

油撚到 食完成口油

等同問去叫雞破左處未

住台灣極同意，劣食一纙纙

仲敢話自己多美食

鯊魚煙，熏雞，白斬雞，生煎包，貢丸同花枝丸 (唔係檔檔好食，要識搵)，鹵水豬腳，海鮮要睇地方，仲有熏鵝，熏豬頭肉等等，台灣好大，唔係淨係得台北。。。。

真係無乜食
麥記又貴，好彩附近有間丹丹

Agger
但台灣素食多而且平啲 所以都ok

唔係無好野食，不過要細心搵，同埋又未必近市區囉
唔似香港，去邊到都算方便。
你係台灣玩，出台北後你無車真係食得屎，根本就無方法出去覓食。
有好多香港人玩極黎黎去去都係個幾區(遊客區)，咁話得遊客區就自自然然垃圾多架啦。

btw無可否認台式野真係好多炸野，fd去到第一個禮拜食到屙油

你講果啲全部都好撚油又難食
唔通已環島遊又要逐一話你知？有樣野叫總結知無？

連食碟菜都要油燙

蛋餅、乜乜煎
用既油成層厚
間唔中食下就好，成日食就咪搞
D早餐店好多都好油

啲人話台灣人唔會食果啲真係得啖笑 後生會少啲既，但根本會食，成撚日比人帶去食啲成堆油既炒飯炒麵

識幾個台灣人 居然話返香港野食重口味同多油

可能佢地黎食遊客野，茶樓個種，咪重口味/多油

台灣啲所謂港式點心真係好撚油，唔好怪佢地啦

btw, 果間垃圾添好運比佢地吹奏到。。

已慣

食野唔係油炸就係甜到仆街

飲野就一定係生化飲料，麥茶同焦糖煲水係冇乜分別

自此以後，索性支裝水+便利店既便當算，唔知自己可以頂到幾耐

你要食返類似香港d正常快餐（譚仔/pepper lunch/咖哩/大家樂 etc.) 就肯定貴到仆街

一dd啦，唔係全部都咁油。。。
講真，環島遊過都唔代表識搵野食。。。
識搵好野食既人要有三樣野: 1. 興趣，2. 興趣，3. 天份

譚仔啲味都唔撚同香港
最後只能自己煮

1. 興趣，2. 觸覺，3. 天份

未食過

不過預計個用油程度應該會係香港既幾倍

係得班一年去一次半次既人話好食，個個長住都係屌曬老母

我住過幾年，咩地方都有朋友都住過，只能講佢地各縣市人會吹虛自己果啲幾好幾好，然後你去食過睇過就知根本係垃圾
係當地人話好果啲，唔是旅客拎旅遊書去食

都係個句啦
你係遊客又要揀去遊客區食野，就要預中伏同唔好食
要好食乜乜隱世鋪頭，就要搵，同香港一樣，唔會係遊客區
唔係台北無捷運就要有車，無車就盡量唔好去台北以外既地方，去完又唔好屌話無野好食。
車係好重要，係台灣。只不過香港麻雀雖小五臟俱全，大家習慣附近乜都有。
你諗下香港得台北+基隆少少咁大ja，有咁多野其實好幸福

agger
同埋唔好信旅遊書呀，乜乜推介，廣告成份太多

蛋餅又油又滯，再點埋類似蠔油既醬一齊食

無咩特別 都係咁啦 香港都係咁垃圾 台灣食垃圾仲平啲 紙箱王都係食個特色

個D叫「醬油膏」，即係我地既豉油，不佢係膏狀，重要超甜

如果計面積淨係油尖旺已經ko北北基啦 根本無得咁計

係無得計，但要明白好多人只係一般遊客，佢地只係食到表面個浸

台灣野真係

我講緊我自己既經驗，關遊客咩事 事實係無論係唔係遊客區，啲野食一樣垃圾

我愛丹丹
又平又好食

我一向都係同人講我去台灣食塑化劑
台灣好多都黑心食品
火鍋好多都用合成肉
蝦呀魷魚係用雪左好多年個啲千年野

佢野食原材料平囉 假如長住我自己煮應該過癮好多

香港係好食嘅都肥膩，同埋多重口味嘅選擇。清淡嘢選擇相對少但整出嚟真係清淡

台灣你係無論幾清嘅都整到好油，燙青菜/白飯都成堆肉燥 個飯盒食完永遠成層油。
啲台灣人食麵仲要飲埋個味精湯

利申：住過一排，第二個禮拜開始就頂唔順，但得閒去旅行都okay嘅

去左N次台灣其實真係唔覺得台灣好又美食。
學樓主咁講，好多都太油，食多兩野就唔想再食。

夜市真係一兩次okay , 去多幾次都冇乜好食。
但係講堅有兩樣野真係堅好食，就算有D油但都好好食。
一樣係磚窯燒雞，唔係市中心食果D,係效區少少用木柴燒果D.果種炭香真係一絕，加上佢既雞油撈飯，每次起碼食四碗。另外就係魯肉飯，超正........

即刻去大雞大買包bb雞先

Agger
我都覺得台灣野食食油

絕對同意，簡簡單單一碟炒飯炒到又多油又咸又濕。好在之後識到一間鋪頭仔老細專做快炒先食得正常翻少少

是咪台狗留負皮 不服來辯

香港啲炒飯可以做到無油，台灣果啲食完成個盒都係油

agger

去台灣旅行食嘢的話
多油有咩問題 牛肉麵都屌人多油
去得嗰幾日食多少少都冇所謂
反而覺得台灣嘢比較重口味 唔識將食材嘅鮮味發揮

愛文芒果

剩係去過台南 好食WOR

魚湯
魯麵
類似羅白糕果舊唔知乜
木瓜牛奶
牛肉湯

香港D牛肉麵唔會咁多油, 都好好食
油係咪問題, 睇你自己姐, 你唔覺咪冇問題lo
姐係等於屎你唔覺臭好鐘意食, 你咪可以繼續食lo

同埋台灣翅唔用漂白水 點都比香港翅好

可能你咁岩食親ge都冇伏啦.
就好似我一開始都有寫有d野係幾好食.
但大部份野都係好19

係佢d野平岩d大學生同岩岩畢業做野既人唧
你見做左幾年野開始去日本既近年都keep住去日本

特別係咩古早味果啲，通常都係辣殺

果次係個台南FD周圍帶我去

佢話總之見個鋪面舊 就通常無伏
鋪面新既 唔敢話一定係伏 但要賭運氣
台南有條十字街係中心 唔記得咩名 成條街都係好食既野

講抵食秦國屌打台灣

係日頭行過 撞正D鋪頭清潔
第一次見數量極多既小強走哂出黎

會變紅色

鴨血

秦國無得輸

旅行心態加乘 加上價錢平 垃圾都可以變美食

又油又咸，無內涵，
粵菜屌打台灣菜

Agger 香港啲嘢仲好食啦
係平姐

台灣好撚多劣食

睇住啲台狗成日講到自己有幾多好野食係度打飛機，真係令人鼻酸

食蚵仔煎不如食潮州蠔餅
個pat鼻涕汁

咩豪大大，咸撚到
飲幾杯水都唔得掂

香腸，魯肉啲味精勁到仆街

飲品成杯糖同色素
唔知有咩咁好飲

罐頭直頭唔知食左咩落肚
以後唔敢買

唔明點解D人咁鐘意夜市
根本劣食
但台灣D食材係新鮮D 前提係要睇點煮
貴少少既菜館我覺得屌得過

利申：人在台灣3年

啲死港女好鍾意去茶木 又貴又少又難食

貴既同香港貴既根本無得比
結論係台狗乜柒都低人一等

台灣美食一定唔係台灣菜

堆貢丸湯/菜頭湯真係頹到仆街,
完全係雞翼魚蛋湯d fd

炒麵炒飯佢地好鍾意整到好濕,
呢個真係唔知點解

反而中高檔餐廳就唔錯,
呢類多數係扒房,
味道正正常常冇伏
日本野嘅話暫時食過性價比最高係板橋大遠百間藍屋

至於野飲就睇你好唔好彩,
通常真係用生果嗰d冇伏,
但都有例外,
例如coco最近個草莓果茶難飲到仆街,
可以杯野叫無糖都仲係甜嘅
根本就係士多啤梨果醬溝水

胡椒餅 阿給好撚好食 仲有鼎太豐 ，其他就 好似南部多野食d

去過一次台灣 有晚食過佢地d外賣便當
食完成家都唔舒服 可能太油

佢地好似無湯呢樣野咁，相對於香港
台灣普遍既湯就好似雞翼魚蛋湯咁

個人覺得台灣野食偏重口味
但個牛肉粒同杏鮑菇幾好食

點睇台灣D平價便當
有肉有菜100左右台幣
我覺得幾抵屌
野飲店好多都係伏＋化學野
例如 1/2嵐
平價牛排好過香港椰林角
貢丸湯蛋花湯 不予置評
講真，台灣如果中高價餐廳其實唔差，D料幾新鮮
同樣質素既野，平過香港

魯肉飯，又平又好食

炒飯好睇間野點，不過多數多係濕又勁油
佢地既炒麵唔似香港係乾「爭爭」，反而係濕、軟，呢個真係頂唔順。
野飲方面純果汁唔溝水已經會被人當神拜
至於乜乜味一定係糖漿個d溝出黎，再加埋果糖，成杯野甜到仆街
你叫無糖都無用，因為入面既料本身就係甜
飲一兩杯夠你超曬標，珍奶一杯好似有16粒方糖

上次去完台灣真係唔覺有咩好食
泰國就唔同d野勁正

我去台灣食得飽就算
最平10蚊港幣可以食飽到想嘔

啲食材唔新鮮，唔識煮咪拎去炸囉

100蚊便當算貴,認真
我食開60-80蚊嗰堆,
簡直窮人恩物

野飲嘅話我飲開大苑子/茶聚,
其他伏到唔敢再買嚟飲
前者用真生果,
後者d茶可以喺個杯度搵到好大個茶包
飲完拎返屋企可以再沖幾次

阿給油撚到

泥味蚵仔生蠔，狗也不屌

if你去台灣玩，其實除o左風景之外，到到野食既種類都係差唔多
小至巷、大至夜市，全部一式一樣。
講夜市，大規模既一定最ON9，因為入面有一半都係重覆，可能你會搵間好食個囉，事實係少之有少，大部份都係一鳩樣普通。
個D咩銅板美食多數係被人煲出黎
我相信係台生活過一排既人最清楚

而去玩既人真係食下好啦，唔好愛上台式美食，粵菜真係好撚好食

第一次食蚵仔煎，加埋d甜辣醬，以為自己食緊鼻涕
係，台灣野真係好鬼死鐘意加醬
一加完根本食唔出樣野本身咩味

唔咁做，就會食到泥味

60-80 北部？
台北 基本上一個足料便當而家都起碼90
大苑子會員
其他手搖野飲店已經開始戒緊
再咁飲法遲早出事

我屌 試過好多間夜市士多啤梨野飲 佢真係落士多啤梨果醬

我真係唔撚知點樣可以同意更多

新北係呢個價位,
我喺台北多數都係食中高檔餐廳,
冇理由特登搭車出去食便當架

大苑子個芒果冰沙世界級 ,
但好貴

台南凌晨新鮮即切即飲嘅牛肉湯有冇試過

日本屌打

但早餐店真係令人好開心

雞扒同臭豆腐真係好普通

係台妹比較好

咁有咩真係值得一試家
利申: 8月去4日台灣渡假

你肯定？

係台灣生活最掛住係香港D早餐
蛋餅 蔥抓餅 食1、2日就過癮
日日食真係

我頹到去便利店買三文治就算
懶得去早餐店買

我有時都係
再唔係就老麥早餐

我有時都係
再唔係就老麥早餐
屌成日唔記得引用 自

台南牛肉麵有佢既特色
我覺得幾好

D食品好多化學野就真...
咁平會比d咩你食自己諗

講返少少，飯食落感覺唔同好似係因為用既米唔一樣
長米食落正好多，又比較乾身

M記要等,
就算樓下有一間我都唔會去買早餐,
寧願訓多陣

我通常網上訂餐
前一晚按個制，第2朝落樓下拎完就有得食

係溫體牛 好撚掂

我係台灣住左一排覺得幾正喎

利申 油野唔反感

如果下下去夜市真係會死
玩到環咗台 野食正係花蓮台東同台南
台東海鮮幾好食 台南多特色野不過偏甜
花蓮就鍾意食餃子包子
台北 免了
不過果邊野食偏油就真 烚菜都要加油 通常叫老細走油
杰撻撻係因為佢唔同潮州蠔餅用麵粉
佢地用啲地瓜粉定唔知咩 一劈劈咁
個人接受到不過未必個個啱

咁當然我最鍾意粵菜 但都唔好期望果邊粵菜係正常

btw台灣品種既高麗菜真係好正 日日食都唔厭

好多啲特別既菜例如地瓜菜果啲都好正

台灣食過真心好食既野

上次同3條友去夜市掃完街佢地輪住嘔 嘔左幾日

台灣連苦瓜都好食過人

agger
大部份油到仆街 又唔好食
全部街邊嘢都係炸
平時一日屙1-2次
去台灣旅行5日屙得1-2次屎
未試過去旅行咁掛住香港

想去台灣食呢d
有冇咩好地方介紹

麻辣鍋
紅豆餅
胡椒蝦
串燒
薑母鴨
藥膳排骨

本身都唔想講 但係你竟然話阿給好食
我已經唔記得左佢隻味
但係我食左一啖已經食唔到落去
絕對係陰影

係地瓜粉(即薯粉)，但唔係好鐘意個醬，尤其是太重味
我個人唔係好鐘意食甜野

就算喺香港m記我都只會嗌扭扭粉,
台灣連呢個都冇,
真係唔會考慮食

去台灣食夜市同入元朗食b仔一樣咁on9

去台北嘅話一定要食日本野
平均香港6-7成價錢
仲要好味新鮮
台灣菜就睇地方啦
你係遊客區食嗰d同你香港遊客區一樣垃圾
同埋有車的話係兩個世界

係台北讀緊書
同埋台灣最好食係台妹

早餐店比人踢爆大部份肉都用合成肉

好彩我食蛋餅燒餅豆漿多

不過我覺得香港嘅黑心食物唔會比台灣少

講真台灣野比狗食
煮媽咪麵唔落粉都好食過台灣野

胡椒餅你食撚過未
好正 神級超卓

個別部份係唔錯但整體真係唔得

大部分都剪炸熱氣野
去幾日即刻爆晒瘡

點分嘢食好冇食?
利申係屋企食開屎

去過三次台灣，第一次去已經覺得好難食 咁多夜市無樣好食，買左包炸花枝食兩舊硬到咩咁又無味即想掉 牛肉麵又係好多油好重咸 仲要好鬼多人行夜市，真係去大陸旅行食嘅都好味過台灣

呢個好食 唔記得叫咩

擔仔麵？

台灣就話爆到啲人識驚
香港咪又撚係咁

夜市係昆鳩啲遊客去食既啫
好難幫到你

想像到都係一口油

第一次去見到蚵仔煎 以為係蠔餅
但食落兩回事

會去台北四日
比你地搞到想食外國菜

唔識搵嘅話當然乜都難食啦

蚵仔煎
大腸包小腸
烤雞排
鬍鬚張魯肉飯
牛軋糖
木瓜牛奶
釋迦汁

高/連登仔鍾意唱反調
自己試咗先 唔啱先轉食第樣

去過台灣兩次
一次做野
一次grad trip
兩次都又嘔又柯
係咪食得太多劣質油
冇下次

去過幾次台灣 短程無事(4~5日)
一到長程 (7~10日)就痾到仆街
去台灣我都係夾公仔多

最on9夜市劣食當係寶
仲成為旅遊主打項目

要食日本野
如果台菜d friend話阿才的店同喫飯食堂

講撚到一撚定間間多油咁

話你唔識食呀柒頭

我成日去台灣食好西

講緊日料

台灣食物真係狗也不吃

Rubbish

你肯定好味新鮮？
香港你求其入一間都唔會差，但台灣你真係要識揀先唔會中伏，大部分都唔掂，有渣又無味 一係就泥味。

我覺得胡椒蝦好食啲

去台北咪撚住係去食野啦，你落一落油尖旺都好食過佢

香港唔識搵求其入一間起碼食完無咩事

去三次台灣冇次肚痾
非油炸食物都唔係特別多油
你班撚屌鳩up到以為冇人去過台灣

去過一次都唔想再去

我住左幾年喎大佬

除左牛軋糖其他全部伏黎
一係勁油勁咸勁甜

木瓜牛奶都正常既
不過連咁普通度度都有既野都要講就知台灣有幾廢

幾乎個個去過都嘔既,有冇咁誇張

大腸包小腸
雞排
的確係唔錯既，我都成日食
至於牛奶，我諗香港會比較好，你可以睇下之前台灣牛奶爆o左咩新聞

有人食唔慣咪嘔，但唔代表所有人既
不過D食物重油區多囉

有事先會留言姐，都好正常

咁都唔叫多油?
巴打平時係咪連飲水都落油

美食果

但夜市都好多台灣人食喎

佢可以食開乾炒牛河淋油上既茶記野

香港果d對比台灣已經唔黑心
屌佢老母想係台灣飲杯正常既茶都難

講左住過幾年都仲有人敢講夜市得遊客 幾多本地踢住拖落去掃啲油渣夜市食物

本地嘢唔通冇台灣人咩
士林個啲就話遊客比較多

根本話只有遊客果啲自己就係遊客

上年去台灣玩幾日，台個都叫我一定要去士林夜市，去完之後屌咗聲，有乜撚嘢咁巴之閉呀，我落轉深水埗仲多好嘢食

炸雞真係on9 見到都唔想食 又啡又油又臭

上次係台北去食排骨麵幾好食
其他油得濟唔咁食

士林出咗名呃人,
呢個夜市就真係得遊客,
其他夜市就本地人都好多,
有d係因為台北物價對佢地嚟講幾高,
夜市相對嚟講平先要經常去
有d就本身食好多煎炸野

咁LLM

上面話台狗好少食夜市果班有幾多係住過台灣超過一個月

唔知有冇睇錯：
遊客係純粹掃街，本地人係會揾個位坐低慢慢食

好撚好飲 無味精又唔油

牛肉麵
胡椒餅
香芋奶綠

不過好多垃圾係真既

成班9 up

台灣d街邊野 我眼見好多開放式任睇 點整點存

比我印象就係乾淨

香港d茶記街邊小食 睇唔到點整
經過d後巷都知 好污糟

姐係代表你冇乜經驗, 去多幾次你就知有幾污糟
當然, 冇話香港d茶記街邊小食好乾淨

講明開放式梗係做戲做全套啦
大把污糟到爆
利申台北讀緊書
台灣好撚多垃圾食物
香港野食正好多

去玩嘅人睇到嘅嘢應該少過住係台灣嘅人啊？

上引水產

最撚伏係呢度 泥味刺身

我友而覺得香港遍地劣食，茶記，小店7成係垃圾，垃圾得黎仲要貴，屌佢老母仲要有班on9長期支持，破壞哂香港飲食業既質素。。。

茶記好撚多垃圾

淨係一個豆腐火腩飯，10間有8間都唔撚整得好食

唔好講飯，就算街邊食串燒買，10間有9間都係用極度劣質既貨。。。屌佢老母，但又一堆on9幫襯，最慘佢又唔係平!

台南神農街小卷米粉
好食到一個點

魷魚米
無油既話都可以入口既

台灣米粉唔係用米做，得口感而冇味，垃圾

手抓餅好好食

茶記本身就唔係賣好食
得個方便。坐耐啲又小鳩人，又污糟 。
平啲人老撚都唔入茶記，就摺又一窩蜂衝去呃like，打文哭訴

垃圾新竹米粉又細條又無味，仲要煮起一堆，堆到成坐山咁，見到都覺污糟

新竹米粉同冬粉一樣唔可以擺得耐,
一擺耐咗就變漿糊
試過玩命叫肉羹冬粉外賣,
拎到返屋企完全唔想食

油到仆街
間唔時食下就ok,
經常食真係有健保卡都唔掂

啲藥好似唔洗錢咁，成大pack
無事都食到有

D藥要錢,
不過健保局要慳錢去壓價,
藥效冇你喺香港食到嗰d咁好,
甚至有時候離譜到用d幾廿年前先會用嘅藥
姐係d醫生讀書時期見過,外國已經唔會再用嗰d藥

健保最有用係體檢同牙科 ，其他就算把啦，無信心

台灣啲港式野仲嚇人

10間有9間都係伏
暫時食過得台中金悅軒係正常,
但呢間幾貴下

點心可以油過炒麵 台狗真係

蚵仔煎
麵線
乜鳩貢丸湯鮮魚丸湯

終於搵返幅圖,
呢間垃圾喺景安站附近,
屌你個炒麵油到仆街,
成兜野仲要搞到好似水浸咁
依家係湯麵定炒麵呀屌

岩岩食飽就見到啲咁既野

lm

我覺得早餐幾正
我早餐好多時都係食蛋餅

早兩年去台灣玩一個月
頭兩日已經要食喇叭丸

台灣d 炸野唔敢再食 又咸味精又重
食完勁喝

我食過個間邱家小卷米粉 排晒長龍 但勁普通

個芡，見到都唔開胃

見到呢碟野我都諗起個時環島好肚餓
求其搵間野入去叫個海鮮炒麵 同你碟野一樣咁油

如果佢個餅無乜油都仲可以既

真正台灣本土野，九成都同呢款差唔多

覺唔覺台灣野全部菜式都應該加番個 油 字，以免誤導消費者

牛肉油麵
油米粉
油青菜
油蝦餃
油炒麵

需要配合食用嘅正露丸數量💊💊💊

有時痾唔出去食番轉就得，係幾爽架

通常食個啲都好乾身（油身就唔會再去個間早餐店食）
有啲早餐蛋餅個餅底係自己整 個類更正

好多野香港平時落街食唔到
食日本野 燒肉 海鮮 涼麵 滷肉飯都正

想屙屎食生果就得啦,
做乜咁睇唔開要食垃圾

日本野同海鮮香港都唔少啦
日本野入面應該得茶碗蒸係算少

好撚好笑 你以為台灣沿海啲水質好好呀？ 有中國係隔離 乜柒蠔都無得生食啦 蠔係濾食性

人地食乜關你撚事咩，好似好撚叻咁

個度食omakase 500蚊港紙 香港要1500蚊
講性價比個度好好多喎
唔係話香港食唔到 係香港唔抵食囉 /食唔到呢個價錢囉

屌又係你自己話香港食唔到嘅

巴打直必？

你以為平時啲蠔係捉架？大部分係養架

咁同一道理，人地屌乜關你咩事？

睇清楚，我淨係講台式野

疏
諗諗下食咁油應該會屙到肛裂

我無話過日本野香港食唔到 我話好多野係香港食唔到 日本野etc係台灣食係正(好食又抵) 2句黎 香港得啲垃圾滷肉飯 又無得食涼麵 呢啲咪叫食唔到 屌你老母

台式野都無問題
香港地要食涼麵 滷肉飯 麻辣鍋 雞蛋糕 平價鐵板燒 一口牛？你唔鍾意食就要話人on9

牛肉麵 滷肉飯

台式野油撚到仆街係事實 ，已經唔係鐘唔鐘意既問題

每個地方嘅野食都有好有壞 你拎啲街邊垃圾出黎講一定有 但係你一竹篙打一船人話人食美食on9就把幾火

你要講台式菜 ok
三杯雞 烏魚子 菜脯蛋 松阪豬 鹹水土雞

呢啲菜式基本上香港好難搵到正宗好食 但台灣一定有先 例如欣葉 人地每道菜落油份量都唔係你所講咁 係咪有人去台灣食呢啲就on9？on9係邊？

另外你自己又話咩麻辣鍋 薑母鴨個啲ok 咁有人去食你口中所講嘅ok 又on唔on9？

如果你係要話食好油有問題 咁麻煩你開過個po屌人食油野on9/去台灣食油膩黑心食物on9 我唔反對

同好

咁嗞人去旅行係咪去食街邊嘢丫

阿宗面線屌打所有廣東面啦

我每次去台北起碼食五碗

個芡，見到都唔開胃[/quote

個芡重手左姐，俾下面啦

點解可以咁油

On9鬼唔知要正宗一定要去返嗰個國家先易搵,
你去日本都好難搵到正宗台菜啦,
如果台灣自己都冇正宗好食嘅台菜真係執柒咗佢啦
如果你係去食高質台菜的確係唔on9,
問題係大部分人去台灣食野都唔係為呢d而去呢

你講果啲除左鹹水雞之外有邊樣係容易係夜市搵到？係人都知每個國家都有貴價野同高質野啦，但係咪咁平民周街食到呀？

正如香港周街都有既茶餐廳一樣垃圾到唔恨

quote錯

你講果啲除左鹹水雞之外有邊樣係容易係夜市搵到？係人都知每個國家都有貴價野同高質野啦，但係咪咁平民周街食到呀？

正如香港周街都有既茶餐廳一樣垃圾到唔恨

台灣炒蝸牛好好食

台灣人好proud of自己d食物
話自己美食天堂包羅萬有
d綜藝節目成日咁講
吹到亞洲飲食中心咁

我都住過係台灣幾年
真正本地人食嘅更加狗也不屌

有名你叫, 台狗, 食埋D狗食ge野

兩句冇關係又唔分段

屌咁你喺台灣夠搵唔到沙牛麵/雞蛋仔啦,
就算去嗰堆所謂嘅茶餐廳都唔會搵到
點解呀
大部分本地人冇興趣囉
同樣道理,香港冇涼麵都係因為唔係個個有興趣呀
屌你老母

覺唔覺撐台狗野既人個logic都係有啲問題

唔覺

台灣食嘢係平過香港小小好食就認真唔覺

真係好想知話台灣無好野食個啲人平時食開乜

唱反調會清高d 好似係

香港同台灣啲野都係咁垃圾～

好食過M記

咁不如你講下有乜好食

都係組合肉,但係冇M記咁貴
食mos burger 把啦
貴係貴D,但真係好食

你搵成日去台灣玩話好多好野食個D人
住返幾年，食返D真正在地人日日食既野咪知囉
你去玩實係日日食好野同覺得有新鮮感，旅行心態嘛。

不過就咁睇好似有住過多數都屌，反而去玩個D就…

台狗

美食果?我想試下

所以咪話你地一竹篙打一船人
人地旅遊去台灣食高質台式料理就唔得 去搵好野食又唔得 你就係偏要假設個個去都係食垃圾
又話咩台灣人都唔食 剝奪人地去旅遊試下唔同地方食物/正宗本地菜嘅權利 話人on9
講撚左一大對正常野食比你地聽 又假設人地唔係特登去食個啲正常野 自己見到人地去食油野就當個個都係
駁唔到就淨係識話人台狗 搞撚笑

所以香港人飛過去食涼麵 同埋台灣人飛過黎香港食雞蛋仔都係咪好似樓主咁講係on9?

咁講法每個人去旅遊食自己鍾意食嘅野就係罪？就係on9

你唔鍾意食唔代表其他人唔食 你見到嘅野普通唔代表人地唔食得要比你班人話on9

有話其他人唔食得咩？而家就係屌緊佢垃圾，你鐘意食想食咪繼續食，入黎亂叫話人好屌做乜鳩

而家就係有班去台灣食果啲夜市垃圾，仲要話好食。你搞清楚現實未？唔通個個去台灣都唔食夜市淨係食你所謂既高質野？

就係因為你亂話人on9 所以先入黎屌鳩你
咁既然有台灣野食你覺得可以接受 人地去食做乜撚野要話人on9？

你搞清楚問題未？我係屌你鬧埋啲食高質/正常台灣野嘅人
之前我回post咪話過如果你個屌人去食油炸黑心食物我無所謂 你咪出過個post話覺唔覺得去台灣食夜市啲人好on9 麻煩你屌得精準啲
但你#1話埋其他去食啲好食海鮮/小炒/台菜嘅人on9 我覺得好撚有問題
你真係覺得個個去台灣係為左食夜市？ 大把人去食其他正野 人地話返你on9就差唔多 見你淨係識啲垃圾食物

唔一定個個去台灣都為左夜市，但確實有為左夜市去台灣既on9
你唔好睇完就當左我地話去台灣既全部都係點點點，根本不嬲都係講緊某啲，做咩姐你 理解能力咁差仲想學人寸，搞清楚重點先衝出黎柒啦

quote 埋比你睇

拿 紅字你自己講嘅 有無話撚錯你呀？
去台灣食野要比你話嘥錢話on9？
最後仲要戴個頭盔btw呢樣個樣自己接受到

仲有啱啱你自己先講完"唔通個個去台灣都唔去夜市"
宜家又話"唔一定個個都去夜市"
前後矛盾喎 比人屌兩屌咁唔硬淨？

我有講全部人為左食野去台灣？
晒錢去食我上面講果啲就係晒錢，我咪講左係台式野囉，成段野係由頭到尾咁比你去睇架，唔係逐句拆出黎段章取義

我最後夠話有某啲野係唔錯啦，咁我係咪屌埋自己呀？你呢啲同錄人音抽一兩句出黎屈鳩人有咩分別？

仲有你講咁多乜乜柒柒，不如你講下點睇去食夜市果啲垃圾野？唔好繼續離地講乜柒高質果啲啦，根本都無人屌過果part
當然，你要繼續捉一兩句唔理前文後理黎屌人都唔會有人阻止你既，要on9咪繼續on9

算啦廢撚事同你講咁多
利用連登不負責任亂屌人嘅都唔係得你一個嘅
就咁睇標題比個負皮你都已經好撚合理
開口埋口話人台狗 連基本尊重都唔識 連登真係多得你呢啲低質會員唔少

你除左屌又唔見你講到啲咩point喎，咁有道理又講唔到？淨係轉移焦點同捉字眼？你都係為左屌人姐咁你扮乜清高入黎屌人好叫人台狗？

搞撚笑
唔見你標題講清楚 覺唔覺去台灣食油野果啲人好on9 咁咪合理好多囉 宜家全台灣啲炒野呀糕呀海鮮呀都比你屌曬lu

宜家擺明就係你出po1999前後矛盾 雖然口中話咩大部分好油好垃圾 最後就戴頭盔話自己接受到呢啲呀 麻辣鍋呀串燒呀呢啲咁油你又接受到咁搞笑嘅？你係咪都係on9？

夜市都好多正常野 鹹水雞 一口牛 涼麵 仲有你所講接受到嘅胡椒蝦同串燒 我不嬲都唔覺得我一路講個啲例子有幾離地喎

講矛盾點夠你黎 又話廢撚事講你咪又係繼續講

已經講左成篇野係整體咁睇，而家又抽我個topic出黎
去台灣食美食 呢句係好多去台灣遊行既人會講既野，我以前做旅行社聽唔少，但原來去到係食我文中所講既果啲垃圾，明無？

我已經比左例子，你就無限推上去所有其他野食 咁點解你唔講我講果啲係咪垃圾野先？我都無講過你講果啲食物，你自己就要推埋話我地屌晒所有野，做咩姐你？ 弱智都要有個譜喎

香港開返個夜市賣街頭小食 好過d咩濕鳩美食車

整下整下會唔會搶晒台狗生意 ，然後佢地又會出黎吠

宜家你明明就係講黎講去都係錯 前後矛盾 就話人捉字眼 比曬例子話你聽台灣野幾咁正常 你又話返人亂屌無point 點同你玩呀

樓主一開始就屌人去台灣食大部分台灣野都係on9 得佢接受到個啲就唔on9 又話個個去台灣一定會去夜市食啲佢所講嘅垃圾 台灣人又係台狗 去食野個啲又係台狗 但佢自己就住左台灣幾年 不是台狗

點知後來自己發現唔對路 來來去去淨係識講自己食開個啲垃圾開始亂話人駁唔到 無道理 logic failed

亂鬧人台狗

豬血糕=垃圾中既極品

點樣只有我自己講幾垃圾呀，咁多人都覺係垃圾，我又無唔認屌台狗，你無野呀？同埋你岩岩唔係話廢撚事講架咩？點解又仲講呀？答我啦

不嬲都只講講過既果啲食物，點可能講左幾樣就代表晒我屌鳩所有台灣食物？
你自己未搞清楚人地講乜就話人logic failed又乜又柒，唔係講左就代表你講得岩架懞撚 而家個post係好多人屌台狗屌台灣好多垃圾野喎，唔止我一個講，你咪繼續一屌100囉，但你咪又係除左轉移去講啲無人屌過既野食，就避開唔講人地屌既野食，然後話自己有point 做乜鳩

因為你呢啲撚屌大聲夾惡以為自己啱曬咪出黎屌多你2野 以正視聽

又黎前後矛盾呀？你一開始post#1第一句自己就話大部分 係大部分台式料理都係垃圾 宜家就講講下就轉口風 呀唔係呀 得自己開頭講個幾樣例子係垃圾咋

你自己係咪打過大部分呢幾隻字呀？答我啦

我從來都無話過你屌所有台灣野 係話你屌大部分 但你屌大部分已經係錯啦懞鳩 你可以睇返我回嘅所有reply喎

個post同飲食台夠大把人話台灣野好食 你選擇性失明？

一係咁啦我幫你總結埋啦，你講撚左咁耐都未講得清楚

台灣嘅雞扒，焿，糕，牛肉麵，蠔係垃圾 你地班on9咪撚去食完話好食

數黎數去得5 6樣就話大部分

我回嘅第一個post已經講左

每個地方嘅野食一定有好有壞，你拎啲垃圾出黎講實有架 日本香港世界各地都有垃圾架啦 但人地唔會同你一樣一屌就屌曬大部分囉

由始至終我都係屌緊你一竹篙打一船人 你自己又唔認 後來又要"tun"軚 好撚柒

點樣得5 6樣呀成個post講左咁多食物
講真你真係好on9，自己話廢事講又要唔抵得爭住講

同埋我地都有屌香港啲食物喎，你先係選擇性呀？

既然你都同意果啲係垃圾，我地屌果啲有咩問題呀？

至於你講到到底係咪大部分都垃圾，你要唔要做埋個definition同市場調查先統計到係大部分定小部分呀on9

呢啲不嬲係睇每個人既感覺架啦，你就要捉人字眼同定義，其實你鐘意台狗啲垃圾真係無人阻止你，你咪繼續爽

好耐冇去台灣 不過近排老母買咗啲水果返來
愛文芒幾清甜 不過成50蚊港紙一個有啲唔抵
反而啲柑仔又薄皮又多汁又甜又有返微酸仲要平 我覺得同日本柑都有得揮吓

仲有胡椒餅都好好食
個嚿肉濃味又juicy
食落都唔覺得油膩

不過都認同我都幾認同台灣啲夜市小食好油膩
所以去旅行先食一次半次而唔係長期日日食都還好啦
最多食返啲水果或者飲返啲茶幫助消化去吓油膩

純粹鍾意個種夜市文化
啲野食真係唔多好食
食就都肚柯

台灣既水果真係好掂

上次係高雄買左個芒果 好清甜
食落個口感似布丁 正到飛天

但有啲貴過香港

究竟點解會咁樣

究竟點解會咁樣
有時都會發現原產國家一樣水果香港平啲
不過我諗當地買質素相對穩定？

但係真係暫時仲未係香港食到平靚正嘅柑
一係就好貴嘅日本柑
一係就平但冇味
食過一隻sunkist柑都唔錯 但係硬係冇老母買返來個啲咁正
屋企得返兩個咋

咪係，好奇怪，明明原產地，但都貴過香港，不過都有可能係台灣啲零售食水深啲，而賣比香港既wholesale平啲兼香港零售食水無咁深

吹到講感覺
咁你寫出黎嘅野就係錯 就係前言不對後語 就話人捉你
又係你自己reply話個幾樣食物 又唔係我講
比到盡10幾樣你 咁就大部分呀
大部分咁簡單嘅字要人同你定義仲好笑
開post開到你成碌鳩咁 上次開post以為屌炸雞會有人理鳩你 宜家仲自我感覺良好懶有道理 笑撚大人個口
人地讚生果你又要懶高清唱反調 話咩有啲貴過香港 雞蛋裏挑骨頭 都唔知台灣人係咪前世得撚罪左你全家

支那台灣呢啲垃圾地方就收皮啦
撐佢果班都腦生癌

有個弱智走左入黎

on9 仔一個，以為自己好撚有point
( Show Blocked User - 傳教士谷哥 )

台狗好多食物係垃圾係人都知，洗乜我有定無point

台狗洗腎率世界第一
自己諗下代表咩

住台灣食開台式嘢，有乜問題

去過一次台灣咁大擺

啲野食真係麻麻 特別夜市果啲野食

都係食一兩啖就無咩興趣

台灣真心多美食 又平 有時間都一定會去

樓上上係覺得有咩係好食

到底講緊食物定政治

不過台灣啲邊爐/燒肉 真係好高汁

任食唔平但質素好

唯一想再食既野

馬辣超正

係香港開果間...

樓主唔洗理 反正我同我d朋友去唔同國家旅行，係得台灣去完係完全唔回味，唔想再食佢地嘅嘢 啲人成日話咩每個地方都有高級同低級嘢，鬼唔知咩，而家就係以遊客身分，隨意係街區食嘢，去評核每個國家嘅菜式食品

thx巴打

但睇住啲人跌落地都拿番咋沙真係幾有娛樂性